[輿論戰] 政府施政新風

大家記得由七一開始，過撚咗G20，立法會空城計後，政府轉打輿論戰，想拉一派打一派，分化我地，我而家喺朝早CCTVB晨早新聞見到的都係多正面社評，吹風出嚟政府好積極同社會各界溝通，了解年輕人嘅需要，呢D對淺藍同淺黃和理非的人都會有效果，認為真係唔想有流血有傷亡。

但同時，政府亦同時(1) 大搜捕 (2) 唔肯開門見山公開對話 (3) 警隊放肆打人/保護家禽 (4) 唔理輕生/絕食人嘅訴求 (5) 對教師記者散播白色恐佈 (6) 做好多疑似抽後算賬嘅動作-勁影相、拍片、抄牌、叫唔同機構交出資料記錄 (7) 動員勁勁勁多人喺網上(fb, tg, fb, watsapp, wechat) 起底、share大頭相、文宣、等我地report都report唔切。

有冇人可以記低同組織咗呢D證據，出文，出po，出片拆穿政府坦誠溝通嘅空話?